有冇人有打泰拳？

想問下有冇人打緊泰拳？有冇話邊間好同咩價錢到？

小弟主要係想減肥同練下肌肉咁

同埋其實如果可以打拳做gym就最好

幫推

例牌答案：富德
想再detail d就睇下你想邊區同budget

富德 剛嵐

你想係邊區？

觀塘區呢？想問下呢間幾錢到同岩唔岩新手？

其實主要想有人迫你既話其實都差唔多
當然都有d仆街係淨係細心教女 抽水
仔你坐係度都唔會理你/偷懶都唔理你

富德就出名體能操得好勁
不過好多人就唔鐘意
有d係鐘意"技巧"型
即係鐘意泰仔教
睇你選擇
不過我既建議就係
你連基本體能都無就唔好諗咩"技巧"了

減肥去b2 fitness
非打手 自己都有去
價錢平，仲要有肥人班 一大班肥人做 齊齊做兩下冇氣 齊齊揸流灘 唔怕比人笑

價錢幾錢到同埋有冇話一定要簽幾耐？

我自己就比$1300任玩，一個月比 當然你可以一比比十年

呢間野係咪仲係玩分級制？
學拳都受呢d老屎忽文化

分級制？未聽過
都未見過古惑仔
連粗口都唔俾講架wor

最近都打緊 好撚爽 keep緊一星期兩次

推薦沙弟 係泰仔教
攰到仆街

1300好似都唔算平 不過係包埋教練定點？同埋個到係淨係打泰拳定會有咩gym機比你操？

富德拳手條褲會唔同，比賽經驗愈多條褲嘅色都會跟住變

喔 原黎講條褲
呢樣無研究
因為一路都無去打館內賽
有見過唔同色既褲，但又唔覺有咩特別

白，黃，藍，紫，紅（好似係 ）